法國尖沙咀好多50蚊賣衫店

仲要係地舖
隔條街就有 啲衫咁平點夠交租
係咪有咩陰謀定洗黑錢
有冇人知點解

法國啲租無香港咁貴掛

攪手只求打和